狗鐵聯署- 請舉報濫用情況

請舉報濫用情況

此post已完 起底 封鎖 不推文回覆 上一頁

on9 P牌仔

大佬.. 個title講到好似 舉報狗鐵咁
我以為係fake人去支持比 like, sor, 大家一齊幫手舉報

可唔可以睇清楚先呀！

sorry 我get錯左